[工程狗]2020見習工程師 揾工情報 + 失業調查 (15）

Z巴

z 巴開post

一日返工來回起碼60蚊
綠卡又用唔得

咁閪當初就咪accept offer啦

可能佢唔知個盤呢

2021

同埋已經出咗第35個po

Sor 之前仲係p仔出唔到

今年grad搵唔到工既出年都唔知點

2021啦
罰你開過

賣鞋仲請緊人

有樣有閪田咪得

不嬲請足一年

但你有丁 腥極cv 都無回音

3nd hon 有西唔請都見左先

cta係咪冇福利狂ot?通常做啲咩？